「有圖」有無人知呢隻咩bird?

三更半夜返到屋企，見到隻咁嘅野飛左入屋唔肯走
係咁撞牆撞天花板
驚佢嘈住我訓，引左佢入廁所

放低左2條cereal比佢做晚餐

禽洗bird

流

唔好再遠啲影

多數雀都食面包

隻雀點？

直直bird

係咁飛勁嘈
訓教前趕走左

應該候鳥黎 咁都飛左入你屋企

一熄燈佢就唔郁，一著燈就亂飛，仲係咁撞牆甩毛

正常，佢應該都淆晒底想走，無傷引佢飛走重好